block人function壞左？

block唔到人
又睇唔到block左邊個

同問

同問 block唔到貼女鬼圖條仆街

唯有請admin中下伏

點block9佢lm

me too

我block到喎
係咪要更新左先？

更新完就block唔到人

尋日一更新就虧咗 又見唔到人開po講 仲以為得我一個係咁 block人同解block都用唔到 睇block list一樣唔得

可唔可以快d整番好 d人係咁post恐怖圖

Same
Block柒唔到d五毛

麻煩再試下

block 人果陣仲係伺服器錯誤（500）

連睇封鎖名單都睇唔到，話沒有封鎖會員，伺服器錯誤（500）

一樣係error

再試一次？

ok了！thx